好凍

冷死了

凍咪著衫囉 叫春會暖啲？

個名

心凍有得著衫？

咪jer